在最重要 一刻退縮 大時代 煙花結束

屌你老母英國佬出賣香港

昨日 各有各嫉妒 明日 各有各自傲
深圳香港

現在 你賜予任務 然後 我受命如奴 林鄭

你有你舊路 明日 我有我後路
共產黨行舊路迫香港人移民走

Woo Ho Woo Ho 相愛的新制度 一國兩制

癡撚線

再分別 又來重逢預告 香港再回歸